
Voici les objets actuellement présent dans votre inventaire :

Vêtements : sans quoi, le jeu serait interdit aux moins de 18 ans.

Crayon de papier : Se battre à mains nues ? Boring ! Avec un crayon de papier, c’est tout de suite plus amusant.
